吊那星！過左條例會唔會call g比人捉15日

除非你CALL到隻港獨豬

Hg得5得

如果係嘅話 真係要站出黎

吊那星 我都驚能左